喺香港做人，由細到大咩都冇得揀

細個一定要入名校 補習
成績差 大家就覺得你廢
入到大學都唔一定代表好 你唔讀神科 專科 business 科 你第日就無前途
暫時小弟只係經歷到依度
依個社會會唔會迫得我哋太緊？

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

咁可以點

我都唔知

Five up

business科有前途？

總之英文最撚緊要

起碼係社會認為有價值嘅科